[真心問] 點先算肥婆

唔係瘦底就叫肥婆？如果肚腩有少少肉算唔算？塊面多肉算唔算？同埋係咪瘦底先會有仔埋身

臭屁大魔王到此一遊

計計你個bmi 死肥婆

大波就叫肥婆